有無住愉翠既巴打借個地址俾我租停車場

[url]

搵唔到室內, 泊左幾個月露天, 有無巴打住愉翠又無車, 可以借我租個停車場[/url]

愉翠月租位宜家要排幾耐？

[url]即刻有，我行過去睇，但要住戶
巴打你可以租？
妒忌[/url]

無條件借俾你定？

點知一陣要Check牌簿要住戶係車主先租得

幾錢個月？

師兄你住邊，開咩條件

好危險咁，如果攞左個地址，有租車位既信件寄比你，你攞左個地址證明去借錢點搞？

其實老實講一般人都唔會借啦

住附近，可tg / whatsapp 傾

係，呢個係風險，防人之心不可無

所以我都係問下，因為好想要個室內場

條件可以whatsapp / tg 傾

我長租

以我所知都係落繳費處搞，搞完個地址證明我都唔oa拎走

唔係 我想知愉翠車位幾錢個月咋

住附近自己去望下啦

又係喎，似想坤人攞地址證明去借財仔，鬼鬼地

問果個白痴
會借果個就白痴加on9

通常都要對牌簿名架
死左條心吧啦

原來要對牌簿名
咁真係無得搞了

點會係寄俾我
不過你有懷疑係正常既

只需要牌簿持有人/公司 出份聲明畀停車場證明架車係業戶嘅就可以唔同名都租得位。。。
當然要排隊的話有啲會有輪候先後次序
如果你話唔得。用公司名出嘅車點泊呀?

巴打你熟程序
不過都係無巴打租俾我
附近都會廣場本身有幾個固定位
但一問完就已經話租左

講黎聽下啦

有住址證明就得, 唔洗對牌簿.